

 Začalo to všetko  "horou papierov", prebdenou nocou a obvyklým stresom pri podávaní projektov. Teraz, po temer ôsmich mesiacoch, sme sa konečne dostali k realizácii nášho projektu. A užívame si to. Po Bratislave si spokojne môžeme "odfajknúť" i Brno. 
 ((video5)) 
 ((video8)) 
 ((video3)) 
 ((video9)) 
 ((video1)) 
 ((video6)) 
 ((video7)) 
 ((video2)) 
 ((video4)) 
 Brňáci, ďakujeme za vaše poznanie, boli ste skvelíííííííí :o) 
 A o týždeň??? Predsa - Štiavnicaaaa, Štiavnicaaaa, hej a hej a hej a Štiavnicaaaa! 
 Ps: Projekt podporil Fond T-Mobile Slovensko, a.s. NADÁCIE PONTIS.  

